召喚讀緊設計既你

臨到sem尾，我好撚想死

我就過左海喇

樓主咩科
我室內設計就黎跳樓

下年更可愛

讀設計唔想死 要讀英文先想死

都係類似，做緊份project同interior冇分別
利申hd

我個到個on9tutor 好撚驚佢fail我
利申hd

做緊設計

題目都頌未搞掂

利申: 讀緊珠寶設計

讀緊fd

日撚日都用肝燃燒生命

一星期睇8次日出

做得耐既個個想轉行你地仲讀

inti hd

好撚眼訓

PAED LM